Hinglish-Devanagari Sentiment Analysis Results with Emoji Support
==========================================================

1. Text: sounds fun fuck yeah
   Sentiment Score: 0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

2. Text: we can ‡§§‡•ã go ‡§ø‡§ó‡§ø‡§∞‡§∂ 's office , , ‡§Ö‡§ø‡§≠ ‡§§‡•ã‡§π ‡§µ‡§ø‡§π ‡§∏‡•ã‡§ö‡•á ‡§π‡•à , , otherwise suggest something
   Sentiment Score: 0.04
   Category: Neutral (Strength: 0.04)

3. Text: ‡§ó‡§æ‡§ø‡§≤ allowed ? ?
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

4. Text: the reason is pretty obvious , , we are all enraged about that , , but having a protest without any clear idea of what you are even doing is just kinda stupid
   Sentiment Score: -0.25
   Category: Negative (Strength: 0.25)

5. Text: noüòÇ
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

6. Text: are ‡§µ‡§ì ‡§§‡•ã must ‡§π‡•à
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

7. Text: what about ‡§â‡§®‡§ø‡§ï‡§®‡§¶ and non polite words in english ? ?
   Sentiment Score: -0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

8. Text: we can think more till monday , , but what i thought is ‡§ø‡§ï we will go ‡§§‡•ã ‡§ø‡§ó‡§ø‡§∞‡§∂ office and talk directly , , asking for a confirmation as ‡§§‡•ã when things will change
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

9. Text: ‡§§‡•Å ‡§Ö‡§ï‡•á‡§≤ ‡§ø‡§≠ ‡§§‡•ã ‡§ú ‡§∏‡§ï‡§§‡§æ ‡§π‡•à ‡§´‡§á‡§∞ ‡§§‡•ã üòÇ
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

10. Text: ‡§â‡§™‡§§‡•ã you , , cpro ‡§ï grading ‡§ï‡•á ‡§ø‡§≤‡§Ø‡•á ‡§§‡•ã‡§π ‡§¶‡•á‡§® ‡§ö‡§É‡§á‡§Ø‡•á
   Sentiment Score: 0.06
   Category: Neutral (Strength: 0.06)

11. Text: things will not change
   Sentiment Score: -0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

12. Text: i am pretty sure ‡§π‡•á 's said that things will change once we can come up with our own website for mess registration
   Sentiment Score: 0.06
   Category: Neutral (Strength: 0.06)

13. Text: if less people are there , , ‡§π‡•á can easily send us back
   Sentiment Score: 0.06
   Category: Neutral (Strength: 0.06)

14. Text: we can try still
   Sentiment Score: -0.12
   Category: Neutral (Strength: 0.12)

15. Text: if there is no protest
   Sentiment Score: -0.06
   Category: Neutral (Strength: 0.06)

16. Text: point ‡§π‡•à ‡§≠‡•à ......
   Sentiment Score: 0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

17. Text: we call ug 2also
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

18. Text: ‡§∂‡§á ‡§¨‡§æ‡§§ ‡§π‡•à ‡§≠‡•à
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

19. Text: and ug3
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

20. Text: and pg
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

21. Text: ‡§Ø‡•á ‡§ø‡§≠ point ‡§π‡•à ‡§≠‡•à
   Sentiment Score: 0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

22. Text: phd
   Sentiment Score: 0.15
   Category: Neutral (Strength: 0.15)

23. Text: where ? ? and by when will things change ? ? did ‡§π‡•á say anything regarding that
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

24. Text: ‡§π‡§æ‡§® ‡§≠‡•à ‡§®‡§Ø group ‡§¨‡§Ç‡§Ö it unofficial
   Sentiment Score: -0.17
   Category: Neutral (Strength: 0.17)

25. Text: ‡§§‡•Å‡§Æ‡§π‡§æ‡§∞‡•á ‡§¨‡§™‡•Å‡§ø‡§ú ‡§¨‡•à‡§•‡•á ‡§π‡•à ‡§® ‡§â‡§®‡§Æ‡•á ? ?
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

26. Text: spam
   Sentiment Score: -0.04
   Category: Neutral (Strength: 0.04)

27. Text: ith spam ftw
   Sentiment Score: 0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

28. Text: lost found
   Sentiment Score: -0.16
   Category: Neutral (Strength: 0.16)

29. Text: buy sell rent
   Sentiment Score: 0.04
   Category: Neutral (Strength: 0.04)

30. Text: it 's literally what i said , , ‡§π‡•á will not be changing the system until we can create a better one for him .. source : : mps
   Sentiment Score: 0.28
   Category: Positive (Strength: 0.28)

31. Text: [ [ lost ] ] old mess policy [ [ found ] ] ‡§∂‡§á‡§§‡§§‡§Ø messy policy ++ ‡§ø‡§ó‡§ø‡§∞‡§∂
   Sentiment Score: -0.22
   Category: Negative (Strength: 0.22)

32. Text: ‡§ï‡§∞‡§®‡•á ‡§ï‡§Ø ‡§µ‡§æ‡§≤‡•á ‡§π‡•ã üòÇüòÇ
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

33. Text: demolish the mess
   Sentiment Score: -0.11
   Category: Neutral (Strength: 0.11)

34. Text: been saying this about ‡§Ø‡•Å‡§ï‡§§‡§É‡§Ö‡§∞ but no one takes it seriously
   Sentiment Score: -0.07
   Category: Neutral (Strength: 0.07)

35. Text: ‡§ó‡•Å‡§∞‡•Å‡§ø‡§ú always a pleasure protest ‡§®‡§É‡§á ‡§ï‡§∞‡•ã‡§ó‡•á ? ? ! ! ü§Øü§Øü§Øü§Ø
   Sentiment Score: 0.11
   Category: Neutral (Strength: 0.11)

36. Text: are you still aliveü§Ø
   Sentiment Score: -0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

37. Text: ‡§Æ‡•á‡§á‡§® actual ‡§ï‡§æ‡§Æ ‡§ï‡§∞‡§∞‡§æ
   Sentiment Score: 0.04
   Category: Neutral (Strength: 0.04)

38. Text: ‡§§‡•Å‡§Æ‡§π‡§æ‡§∞‡§æ protest ‡§¶‡•á‡§ñ‡§®‡•á ‡§Ü‡§â‡§®‡§ó‡§æ popcorn ‡§≤‡•á‡§ï‡•á üòÇ
   Sentiment Score: -0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

39. Text: ‡§Ö‡§ó‡§æ‡§∞ ‡§π‡•Å‡§Ö ‡§§‡•ã‡§π
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

40. Text: ‡§¨‡•ã‡§π‡•ã‡§§ ‡§Æ‡§ù ‡§Ö‡§Ø‡•á‡§ó‡§æ ‡§™‡§∞ protest haww
   Sentiment Score: -0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

41. Text: ‡§Ö‡§Ç‡§¶‡•á ‡§§‡§Ç‡§Ö‡§§‡§æ‡§∞ ‡§´‡•á‡§ï ‡§∏‡§æ‡§ï‡§§‡•á ‡§π‡•à ‡§ï‡§Ø
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

42. Text: wall ‡§™‡•á ‡§ó‡§æ‡§ø‡§≤ ‡§ø‡§≤‡§ñ ‡§¶‡•á ‡§ï‡§Ø
   Sentiment Score: -0.05
   Category: Neutral (Strength: 0.05)

43. Text: prof quarter ‡§Æ‡•à‡§® ‡§ò‡•Å‡§∏ ‡§ï‡•á ‡§ø‡§ó‡§ø‡§∞‡§∂ ‡§ï‡•á ‡§ò‡§æ‡§∞ ‡§§‡•ã tp ‡§ï‡§∞‡§¶‡•á ‡§ï‡§Ø
   Sentiment Score: -0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

44. Text: the messes got ‡§Æ‡•à‡§® resurrected
   Sentiment Score: -0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

45. Text: ‡§¶‡§Ç‡§ó‡•á‡§∞ found here
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

46. Text: ay hindi national language feeling prowd indian armyüò°üò°üò°
   Sentiment Score: -1.00
   Category: Negative (Strength: 1.00)
   Emojis found: Yes (Count: 3)

47. Text: whatever happened ‡§§‡•ã ‡§§‡§Ç‡§á‡§≤ tiger üòî
   Sentiment Score: -0.31
   Category: Negative (Strength: 0.31)
   Emojis found: Yes (Count: 1)

48. Text: oh fuck ‡§Ø i forgor
   Sentiment Score: -0.07
   Category: Neutral (Strength: 0.07)

49. Text: ‡§≤‡§§‡§§‡•á ‡§µ‡§æ‡§ù‡§π‡§ó‡§æ ig
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

50. Text: first csc class of 11th was crazy
   Sentiment Score: -0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

51. Text: fair enough , , i was waiting for dutch ‡§§‡•ã finally have a good plan
   Sentiment Score: 0.30
   Category: Positive (Strength: 0.30)

52. Text: ‡§®‡§É whatvthe fuck kck
   Sentiment Score: -0.07
   Category: Neutral (Strength: 0.07)

53. Text: i am already bored
   Sentiment Score: 0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

54. Text: guys why is my old maths professor posting ‡§ê generated video of a girl walking and slowly becoming woman , , then ‡§™‡§∞‡•á‡§ó‡§®‡§Ç‡§§ , , then having baby then both women growing up further 11025 , , 214 pm -- inesh roy : : need ‡§§‡•ã ‡§∏‡•Ä this ! !
   Sentiment Score: 0.04
   Category: Neutral (Strength: 0.04)

55. Text: thats the same prof i told about in the blue room that day by the way
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

56. Text: i was so concerned without reading the above text
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

57. Text: wtf
   Sentiment Score: -0.18
   Category: Neutral (Strength: 0.18)

58. Text: üò≠üò≠
   Sentiment Score: -1.00
   Category: Negative (Strength: 1.00)
   Emojis found: Yes (Count: 2)

59. Text: which course is chopella teaching ? ?
   Sentiment Score: 0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

60. Text: i think ‡§π‡•á 's teaching ‡§∞‡§æ
   Sentiment Score: 0.10
   Category: Neutral (Strength: 0.10)

61. Text: no ds
   Sentiment Score: -0.09
   Category: Neutral (Strength: 0.09)

62. Text: but like genuinely what is this guy yapping
   Sentiment Score: 0.12
   Category: Neutral (Strength: 0.12)

63. Text: yapping with an accent * *
   Sentiment Score: 0.09
   Category: Neutral (Strength: 0.09)

64. Text: ‡§¶‡§∏‡§æ prof
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

65. Text: bro ‡§∏‡§§‡§æ‡§Ø‡•á‡§¶ in the us for about 4yrs and caught enough accent ‡§§‡•ã last a lifetime ......
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

66. Text: same
   Sentiment Score: -0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

67. Text: shush
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

68. Text: ‡§ø‡§∞‡§ù‡§ù‡§≤‡§Ø‡§ø‡§µ‡§ï ‡§∏‡§æ‡§∞ please teach ‡§Æ‡•à‡§® ‡§§‡•á‡§≤‡•Å‡§ó‡•Å ‡§∏‡§æ‡§∞
   Sentiment Score: 0.07
   Category: Neutral (Strength: 0.07)

69. Text: +1
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

70. Text: we ‡§§‡•á‡§≤‡•Å‡§ó‡•Å ppl are ‡§ó‡•ã‡§® ‡§® lose privacy if you guys start understanding telugu‚ò†Ô∏è
   Sentiment Score: -0.07
   Category: Neutral (Strength: 0.07)

71. Text: bros asking us ‡§§‡•ã ask questions like i have no idea what you said tf do you want ‡§Æ‡•à‡§® ‡§§‡•ã ask ? ? `` `` sir when will you start teaching ‡§™‡§Ø‡§•‡•ã‡§® `` ''
   Sentiment Score: 0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

72. Text: rare bird ‡§ó‡•á‡§á‡§∏
   Sentiment Score: -0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

73. Text: ‡§π‡•á‡§π‡•á
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

74. Text: ‡§§‡•ã be honest i will ask next time ‡§π‡•á stares at ‡§Æ‡•à‡§®
   Sentiment Score: 0.11
   Category: Neutral (Strength: 0.11)

75. Text: let 's sell that rare bird on the black market and ‡§â‡§∏‡•á the money ‡§§‡•ã have a party
   Sentiment Score: -0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

76. Text: computer science prof
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

77. Text: ‡§π‡•á 's a computer science prof ? ?
   Sentiment Score: 0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

78. Text: whatever
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

79. Text: tech guy
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

80. Text: `` `` dot it dot `` '' ü§ì
   Sentiment Score: 0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

81. Text: how much is the weightage of ‡§∏‡§ø‡§≤‡§™ tests
   Sentiment Score: 0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

82. Text: did she tell
   Sentiment Score: -0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

83. Text: 3 ig
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

84. Text: mfs will do anything else except study
   Sentiment Score: 0.02
   Category: Neutral (Strength: 0.02)

85. Text: yes
   Sentiment Score: 0.20
   Category: Neutral (Strength: 0.20)

86. Text: ‡§Ø‡•Ç @ @ 919356351244
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

87. Text: super excited ! !
   Sentiment Score: 0.24
   Category: Positive (Strength: 0.24)

88. Text: if you are excited you should kys
   Sentiment Score: 0.03
   Category: Neutral (Strength: 0.03)

89. Text: guys we are super excited ‡§§‡•ã run ‡§§‡•ã our computers and code this
   Sentiment Score: 0.22
   Category: Positive (Strength: 0.22)

90. Text: say that ‡§§‡•ã him laughing my ass off
   Sentiment Score: -0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

91. Text: ‡§π‡•á threatened ‡§§‡•ã let loose
   Sentiment Score: -0.19
   Category: Neutral (Strength: 0.19)

92. Text: * * keep yourself safe
   Sentiment Score: 0.06
   Category: Neutral (Strength: 0.06)

93. Text: in few mins i will let loose
   Sentiment Score: -0.13
   Category: Neutral (Strength: 0.13)

94. Text: üò±üò±üò±üò±üò±üò±
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

95. Text: crazy
   Sentiment Score: -0.27
   Category: Negative (Strength: 0.27)

96. Text: veryy bad marketing strategy
   Sentiment Score: -0.58
   Category: Negative (Strength: 0.58)

97. Text: his courses are popl and compilers i think
   Sentiment Score: 0.00
   Category: Neutral (Strength: 0.00)

98. Text: like they did not want ‡§§‡•ã deal with this bs and quit because even the ‡§§‡§æ‡§∏ had no idea what this guy was on
   Sentiment Score: -0.01
   Category: Neutral (Strength: 0.01)

99. Text: yes , , this comes in popl
   Sentiment Score: 0.07
   Category: Neutral (Strength: 0.07)

100. Text: ‡§Ö‡§É interesting
   Sentiment Score: 0.25
   Category: Positive (Strength: 0.25)

